# README #
### Репозиторий тестового проекта ###
### Запуск проекта ###
* Установить виртуальную машину [VirtualBox](https://www.virtualbox.org/wiki/Downloads)
* Установить [Vagrant](https://www.vagrantup.com)
* Добавить в файл **hosts** запись *192.168.56.101*  *test.prj*. Это необходимо для того
чтобы сервер **nginx** смог верно перенаправлять запросы к файлу Yii 
* Склонировать репозиторий проекта
* Открыт консоль (для Windows рекомендуется использовать консоль PowerShell) и перейти в папку с проектом
* В папке проекта выполнить **vagrant up**
* Для инициализации базы данных, в консоли сервера перейти в папку с проектом **cd /var/www/test_prj/src**.
Выполнить команду миграции базы **./yii migrate**.
* В консоли сервера перейти в папку с проектом **cd /var/www/test_prj/src/frontend/web/nodejs**.
  Выполнить запуск сервера **node server.js**. 
* В браузере перейти на по адресу **http://test.prj**